{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023021367404/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[Golf] Twill Boots Cut Pants - Black"
    },
    "text": "ブランドKUHOのパンツであるSS23 / KF3221MF45は、足を長く見せるベルボトムシルエットで製作されました。 こちらの商品はおしゃれなツイール生地を使用し、ラウンドだけでなく普段着としても演出できます。 また、後ろ腰にバンディングが適用され着心地が楽です。 この製品にはロゴが刻まれたティー差しディテールがあり、ラウンド時にドライバーティーを収納することができます。 素材は表地はポリエステル91%、ポリウレタン9%で構成されています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんついた場合は早く洗濯しなければならず、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければなりません。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このパンツはベルボトムシルエットで、足を長く見せるデザインです。"
        },
        {
            "question": "どのような生地を使用していますか？",
            "answer": "ツイール生地を使用しており、おしゃれなだけでなく普段着としても演出できます。"
        },
        {
            "question": "着心地はどうですか？",
            "answer": "後ろ腰にバンディングが適用されているため、着心地が楽です。"
        },
        {
            "question": "どんなディテールがありますか？",
            "answer": "このパンツにはロゴが刻まれたティー差しディテールがあり、ラウンド時にドライバーティーを収納することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような素材で作られていますか？",
            "answer": "表地はポリエステル91%、ポリウレタン9%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はどのようになりますか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に気を付けることはありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付いている場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "水や汗に濡れた場合の洗濯方法は？",
            "answer": "早く洗濯し、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "摩擦による毛玉の発生に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 391
    }
}